信CCCTVB嘅人,同睇假新聞信示威者係暴徒有咩分別

自己反醒吓啦

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左